如果肥屍係外國人

人地打
your ，佢就要人改翻you’re

btw,就要人打翻by the way

color ，就要人打colour

Im ，就要人打I’m

i,就要人打I

P.s. 好多鬼佬朋友打your 當you’re ，無知撚可以死開

不過I love 肥屎大隻

陳浩南可以係呢到打架打到去銅鑼灣做渣fit人
我肥屍都一樣得